全香港最廢商場係咪深之都？

拆能左佢轉uniqlo啦

大把商場廢

觀塘碼頭廣場去過未

又窄又逼
香港縮影

荃灣海濱廣場

觀塘廣場？

叫做有個停車場用下

數碼港

大把屋村商場都好廢

去過地皇未？ 你會笑

力生

冇賣比領展既政府舊商場

唔係 近碼頭個邊 鬼影都無隻

點會唔係尖東個個首都廣場呀？
好掛住以前D.N.A.

海濱商場
唔係比人行

旺區都可以搞成個死場
其他唔係旺區就無得咁講

當海濱花園無到 ?

屌那星個位有結界，隔離又馬會又黃金又鴨記又高登，就係無人想入深之都

銅鑼灣個蘋果

Moko

成個黑店格點敢入呀
之前成日聽人講搞番旺, 但都無行過入去.

之前放骨灰間野都執左笠

探之都？
全港最平既手機（伏店）
換外幣
買姊妹裙
仲有冇？

個放骨灰位重係唔係到

修甲

最高果層有放紙札公仔

佢個門口真係行過都唔知

有呢樣野嫁咩

仲有油麻地現時點對面果個

得支那團

美迪寧?
你當佢係醫務中心得啦

寧願佢成間野做返茶樓好過

成件真係柒到一個點
裝修個時趕絕檔報紙檔引起公憤
就起完個時就成群地產乞兒係附近追住你sell鋪
起完鬼影都無隻就唔洗講啦
牆上唔知做嘜鳩要貼野，貼對鬼佬鬼婆俾鏡頭嚇親既樣，姐係想表達d咩？好潮？吓？
但數最柒既都係個中文名，地皇商場，係地皇呀， 不過冇人入呢，真係諷刺，個中文名仲要搞到成個商場個形像不中不西，鬼五馬綠， 又要學人要潮爆，結果你來至潮洲
根本就係個地產騙局嚟

街坊酒樓肯定有得賺 果頭咁多廢老

係 聽聞信興酒樓都好似執左 開返間酒樓實有得賺 果度d廢老咁多 飲完茶又可以去格離間馬會

地皇真係笑死
個個位係荃灣數一數二旺既地方 基本上係荃灣既中心
隔離d鋪屎眼咁細 條電梯窄到90年代d舊式商場咁
荃立坊又係笑話黎 一鳩樣

劏場大王劏親D場都係咁

佢又劏親都有人落疊架喎

屯門置樂壹號總站

尖沙咀首都廣場都廢到你地都唔覺佢存在！

首都廣場之前個場已經頹到七七八八

最近上過去, 旺左好多喎

真定假 依家全場手機維修

銀城少咗好多人

成日去買ROCCAT野

6千元 真係多能謝

呢個真係世界級